美國空軍全球打擊司令部剛剛測試了一枚民兵-3型洲際導彈

美國空軍全球打擊司令部剛剛測試了一枚民兵-3型洲際導彈。導彈發射地點是位於加利福尼亞州的範登堡空軍基地，準確擊中了南太平洋夸賈林環礁的預定目標。